{"id":"b1","orderID":"b0001","name":"Grammle-B1","slug":"ey-man-oder-mann","aliases":["b1","d70c42452da12fe89c87465b218e2da1"],"arten":"fehler","kategorien":["bedeutung","grammatik"],"wrong":"Ey, man!","correct":"Ey, Mann!","wrongex":"Ey, du bist echt doof, **man**!","correctex":"Ey, du bist echt doof, **Mann**!","wrongs":["\\b(M|m)an(\\,)? (e|E)(y|Y)\\b","\\b(E|e)(y|Y)(\\,)? (M|m)(an|AN)\\b"],"explanation":"„Mann“ = Substantiv; „man“ = Pronomen","note":"umgangssprachlich","alt":["Mensch, bist du doof!","Mensch Meier!","Ey, Alter!"],"confusion":["Heute könnte **man** schwimmen gehen.","🇬🇧 Englisch: „**Man**, that's a good idea!“"],"source":[{"duden":"https://www.duden.de/rechtschreibung/Mann_Person_Gatte_Anrede#Bedeutung-4"},{"wiktionary":"https://de.wiktionary.org/wiki/Mann#Substantiv,_m"}],"status":"2022","uid":"d70c42452da12fe89c87465b218e2da1","type":"regeln"}
